<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Root but trendy - Ayamé</title>
    <link>https://jsargpac.github.io/root-ayame/</link>
    <description>Recent content on Root but trendy - Ayamé</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <managingEditor>root-ayame@gmail.com (root@Ayamé)</managingEditor>
    <webMaster>root-ayame@gmail.com (root@Ayamé)</webMaster>
    <lastBuildDate>Sun, 08 Dec 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://jsargpac.github.io/root-ayame/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Le circuit</title>
      <link>https://jsargpac.github.io/root-ayame/circuit/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>root-ayame@gmail.com (root@Ayamé)</author>
      <guid>https://jsargpac.github.io/root-ayame/circuit/</guid>
      <description>Bienvenue à Ayamé et son lac artificiel ! Pendant ces deux jours, nous vous proposons un circuit d&amp;rsquo;exception root but trendy.
 Départ d&amp;rsquo;Abidjan le premier jour à 8h, voiture et chauffeur sont fournis 3 heures de voiture pour arriver à Ayamé Repas du midi et rapide visite d&amp;rsquo;Ayamé Départ en pirogue pour le campement en début d&amp;rsquo;après-midi Nuit au campement avec repas Activités pendant la 2ème matinée Repas du midi au campement Retour à Ayamé Fin de l&amp;rsquo;escapade, arrivée à Abidjan à 18h le deuxième jour  Détails du circuit Le circuit vous amènera à traverser le lac artificiel en pirogue à travers les troncs des arbres immergés pendant 45 minutes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ayamé</title>
      <link>https://jsargpac.github.io/root-ayame/ayame/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>root-ayame@gmail.com (root@Ayamé)</author>
      <guid>https://jsargpac.github.io/root-ayame/ayame/</guid>
      <description>Ayamé offre une diversité de curiosités à découvrir. Au nombre de celles-ci, les barrages hydroélectriques d&amp;rsquo;Ayamé 1 et 2 tiennent une place de choix. Eu égard à la stature de leurs constructions architecturales, des moyens investis, de leur renommée et du fait qu&amp;rsquo;ils sont les premiers barrages hydroélectriques construits en Côte d’Ivoire.
Le lac artificiel d&amp;rsquo;Ayamé est de 197 km2 et a été construit en 1959 sur le fleuve côtier Bia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le lodge</title>
      <link>https://jsargpac.github.io/root-ayame/lodge/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>root-ayame@gmail.com (root@Ayamé)</author>
      <guid>https://jsargpac.github.io/root-ayame/lodge/</guid>
      <description>Un lodge rustique mais avec le confort pour y passer une excellente nuit, bercé par le bruit de la nature.
5 chambres, ouvertes sur l&amp;rsquo;extérieur, avec une moustiquaire autour de chaque lit, vous attendent.
Ce lodge est situé à côté d&amp;rsquo;un groupe d&amp;rsquo;habitations où des familles vivent toute l&amp;rsquo;année de la récolte des cultures. C&amp;rsquo;est là l&amp;rsquo;occasion de vivre leur quotidien l&amp;rsquo;instant d&amp;rsquo;un week-end.
Aboubacar et sa famille sont à votre écoute pour vous faire vivre la meilleure expérience possible.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A propos</title>
      <link>https://jsargpac.github.io/root-ayame/about/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>root-ayame@gmail.com (root@Ayamé)</author>
      <guid>https://jsargpac.github.io/root-ayame/about/</guid>
      <description>root@Ayamé est la fusion de deux voyageurs français connaissant très bien la Côte d&amp;rsquo;Ivoire et d&amp;rsquo;un entrepreneur local soucieux de promouvoir sa belle région.
Lors d&amp;rsquo;un passage à Ayamé, nous avons croisé Aboubacar qui murissait depuis quelques temps l&amp;rsquo;idée de proposer un circuit de découverte du lac. Nous avons accepté d&#39;être ses cobayes et ce fut là le début d&amp;rsquo;un week-end complètement inattendu et dapaysant, loin de l&amp;rsquo;agitation d&amp;rsquo;Abidjan.
A notre retour à Abidjan, nous avons partagé le constat que de nombreux ivoiriens ou touristes apprécieraient de vivre la même expérience que nous, d&amp;rsquo;où ce projet avec Aboubacar.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>